是日下下午茶 20170531 625pm......

食兩餐下午茶

好撚餓

一睇張相就知佢肚餓到揸機都手震啦

依個先係午餐

羊仔今日去咗邊

我琴晚有食野 但懶得po

Miss you 幾擔心你

呢隻udon look like shit

下午茶 熱量仲高過正常人lunch

yes

我增緊fat

日期格式

又係巴打

餓到手震?

係呀餓狗搶屎

幾時帶我食好西

呢間好難食黎大埔一齊eat eat

大埔有咩eat

呢間荷里活 大埔食咖哩

我想錫返你好擔心你

早幾日睇朋友snapchat story見到

係咪喺大埔墟

我今日下午茶個間都有呢間都好食

大埔廣場，大埔墟個間執左lu

好懷念

唔搵我

帶我去食

你住邊區

好呀肩肩

羊b心裡

江b人很好

即係樂富

Yes 嚟探我地

我有羊地址

真嫁

真 你問下羊

我記得你好似寄過野比佢

有米

我同佢一齊住洗鬼問

呢餐冇米

幾時請我吃

你請我我請你

今次你嘅 下次我嘅

我呢

好呀 你餵我一啖我餵你一啖

3p

遲早寄督屎比佢

細聲啲啦 一陣啲人呷醋

冇波波睇了

兩個男人玩呢d野唔係咁好

肥妹痾嘅屎

講
咗
幾
多
次
我
真
絲
o
k
？

幾多次啊

唔知

點解係你覆 你地到底係咩關係

仆街唔記得轉返個江江個帳

分身 話俾連囝知

辣殺

請我食野就放過你

食咩

而家飽 諗唔到

想睇我個波

搵樓主找數

食牡丹樓

你邊有我咁靚

唔是

黎啦

幾時食

黎大埔搵me

有冇j圖

大埔有冇牛㗎

有呀 我養緊

有冇玩騎牛牛

騎u ok?

絲打可以 巴打不了

我有波

你是波？

肥波仔定女女波

女女肥波

我靚啲

欣直

幾時食me

我大啲

太肥膩了 食唔落

我m 你

食屎 唔覆我

姐係點

我鍾意食大腸

你食飯未？

我sm 你

How pm傾